特朗普稱不應拖延大法官就職 拜登指應由下任決定人選

美國最高法院大法官金斯伯格去世，觸發共和、民主兩黨就大法官新人選提名的爭議，總統特朗普說，今個星期會提名一位女性，填補最高法院大法官的空缺，認為不應該拖延新的大法官宣誓就職。

不過，民主黨總統候選人拜登認為，應該聆聽民眾的聲音，由下任總統決定人選，敦促參議院的共和黨人，不要在11月的大選前就大法官的候選人投票。

拜登又說，不會跟隨特朗普公開大法官潛在人選的做法，認為這樣做可能會令候選人遭到無情的政治攻擊，並影響候選人在目前職位上的決定，只是重申如果當選，會提名一位非裔美國女性出任大法官。

民主黨人一直擔心，特朗普會透過任命新人選，擴大保守派在最高法院的優勢。不過，再有共和黨參議員亦不支持特朗普迅速填補大法官的空缺，成為參議院53名共和黨人之中，第二位反對的共和黨議員。

拜登重申如果當選，會提名一位非裔美國女性出任大法官。

點解阿伯唔親自變黑人去選總統

由下任總統決定人選

支那joe真係當左係佢咁啵

會提名一位非裔美國女性出任大法官

左膠

點撚樣呀女人做又唔滿意係要黑人先得

最好係黑人女變性人，而且要係同性戀，殘障，環保分子同食素
就算唔識law 都無問題

屌你條撚樣同侵有咩分別

有
拜登係做戲嘅

話等下一任 聽選民聲音
侵都係選民選出黎

黑人女人不嬲都係白左至愛

拜登更加似係傀儡總統自己懞懞懂懂，後面嗰班左膠集團先攞命

原本trump有3個人名單
Ted Cruz
Josh Hawley
Tom Cotton

前兩個大家應該唔會陌生
係反支中堅黎 係支國制裁11人名單中
Ted Cruz反送中親自嚟過香港
Josh Jawley日日tweet香港
但係佢哋都話對supreme court無興趣

結果侵侵前日嚮造勢大會宣佈
會提名個女人 但未有名單住

其實election yr唔提名法官係慣例嚟
近呢80幾年都無最高法官係election yr上任
仲要得咁少時間係明顯格硬嚟
所以dems班眾議員講到明你夠膽提名我夠膽當選後好似80幾年前羅斯福想咁玩pack the court 大量expand法官人數
你玩串個場有權用盡唔好當我傻

只揀一個種族同性別咪又係歧視
梗係能力優先

唔得囉剩，係得黑色皮膚，冇傷殘
應該要搵黑人女性傷殘

BLM 要政治正確
黑人至高無上
白人地位消失

黑人女性傷殘同性戀

痴撚線，拜登試過副總統個獲，重來

+穆斯林
+變性人

點解唔係睇能力揀

btw黑馬選緊嗰時提名大法官都係被參議院ban，話選舉期間唔好搞呢D野

黑人 女性 溝少少亞裔血統
最好係移民 咁就無撚敵

而家個世界已經唔係睇能力揀人

點同，果時參議院都係共和黨控制，民主黨冇得硬上

點解佢唔直接支持一個非裔女性出嚟選總統？

相同既故事 係臭黑馬最後一年都有發生 而角色調轉左

黑人女人，最好係disabled既

道德金字塔頂端

純潔過耶穌

有老人癡呆

穆斯林好快全美國都變包頭

Actaully it is now Reverse discrimination

拜登表示：

民主黨 為左贏選舉不惜一切

操控民意調查
開空頭支票
顛倒是非
使橫手
抹黑

（此內容適用於 香港 與 美國）

Lip service呃選票
（香港 / 美國 民主黨 慣用技倆）

BLM

明明「應該由選民決定」呢個論調就係gop 16年搞出黎既，而家dem引用返就話人左膠

能力 既客觀標準系。。。

要政治正確嘛

兒登仔論美國政治

其實有一個最極端情況係GOP 11月大敗然後再硬過
呢個先會最多花生食

真係咁唔應該就應該改憲法

又變性又同性戀
究竟佢鐘意男定女

而家china mitch 係senate特登hold住好多bill唔過
包括一個trillion計嘅武漢肺炎 relief bill
然後想係個半月都冇既時間特登打尖過一個通常平均兩至三個月時間審核既大法官任命
呢d冇話應唔應該
你正經野唔做淨係做埋呢d power hungry move
咁你唔好怪dem如果上場過條bill增加5個大法官囉

有29次election year 有選法官
19次通過

共和黨咪學蔣介石婦人之仁
要學毛主席宜將剩勇

仆街民主黨上次點蝦法官呀？
仲要讓呢班柒頭？

呢班柒頭你讓佢佢一樣得寸進尺

同共匪一樣性格

其實 RBG 病左好耐
偏偏呢個時間頂唔到，都唔知個天有心玩野定點

任命大法官唔係正經野?

政治正確到咁

侵醒神好多喎

逆racist

Schumer:Attn GOP: Senate has confirmed 17 #SCOTUS justices in presidential election years. #DoYourJob

你即係串鳩Schumer姐

Schumer:Attn GOP: Senate has confirmed 17 #SCOTUS justices in presidential election years. #DoYourJob

明明「唔提名就係失職」呢個論調就係民主黨 16年搞出黎既，而家gop引用返就話人極右

Back in Black

好想知到有朝一日真係黑人霸權出現嘅話
班白左點會

如果有慣例唔做 就唔好做
因為好多時候一個國家越黎越差
就係有權用盡
唔寫明唔可以就當做得
國內政治應該係一套法則
避免大量內鬥
我真係寧願Pompeo做總統 , TRUMP 做 Secretary
似乎岩佢地既個格多D

會好開心自己伸張正義然後日日幫人洗腳

美國墮落唔係因為經濟衰落，係你班阻膠乜都政治正確

拜登同佩洛西會下跪得好開心

Pompeo起碼要2024
仲要同Ted Cruz Marco Rubio 彭斯爭

China Joe真係好撚煩膠

傻尻登， 總統一屆係4年呀
唔係3年零9個月

力架。

佢哋會覺得冇問題因為佢哋覺得黑人祖先之前太過oppressed 所以出現黑人霸權對佢哋來講係贖返祖先嘅罪咁樣

咁嘅話我真係好想睇到有朝一日黑人做統治階層，然後白人做晒奴隸係點嘅樣

黑人至上主義

特朗普打算係提名拉丁裔女法官
算異曲同工

明明黑馬已經做過總統, 唔明點解係都要話美國有系統性歧視

佢哋心目中，永遠黑人優先先係無性別歧視

姐係Mitch McConnell set咗一個推翻precedent既new precedent (let the voters decide)，然後再推翻自己嗰precedent (don’t let the voters decide even if the vacancy occurs later than last time)，然後係民主黨問題？